有乜part time岩大學雞做？

U記頂唔順

有咩咁難頂

m記

年經is true

Where u work?

lm

雞

做雞

全部都係雞

外賣仔

補習

無，用雞自稱自己唔係謙虛，而係自卑。

Part time 廢青

雞即係雞 你根本不懂得做人.jpg

兒子/女兒

ptgf

deliveroo 步兵

認真mode: 大學4年hea下算啦
part time 人工低過正常價錢
工作內容對未來發展冇咩實際作用

純賺錢：補習
想學野：做對客既工（1823/馬會）
砌CV：做番想入果行

補習
7仔
Ok
地盤
Kfc
倉
保安
油站
外賣
Starbucks

文員

點搵？

勞工處同part